｛國際戰線進化｝令支蝗影響美帝人民生活

要做到有影響力唔只係文宣，

要俾班外國讀書ge支蝗（唔係抹黑香港嗰班，係傻9粉紅嗰班）,係美帝平台youtube， twitter發表佢地d偉論，俾佢地入侵美帝地方，佢地就身同感受

example
1)俾d on9俾粉紅 入nba比賽舉下橫額
2)搵佢地d hate speech片(屌香港嗰d,屌黑人嗰d)， 加英文字幕，放上 youtube 同twitter

要令佢地生活真實地俾人影響（i.e.毛漢） 佢地先會有明 。

要做到效果：Lebron james 俾人用藍威寶水炮打中

集思廣益please， 一人一個例子 諗諗佢

光復香港 時代革命

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

不過對付佢哋要小心畀人話你係種族歧視